週末出租朋友現正開放報名！反應熱烈！額滿即止！

好快又到一週一度既星期六日
各位毒撚毒絲見到人地有朋友👫👫👫
係咪好想身邊都有個朋友 陪你一齊過呢
機會黎啦！！
想搵大隻靚仔型撚浮雲哥做出租朋友既你 已經冇時間再猶疑 即刻報名啦！！

💲💲收費表💲💲
請我食飯=$100
請我睇戲=$150
同我傾計=$1/10隻字
一齊行街=$20/分鐘

靚仔或靚女九折
大隻靚仔或大波靚女半價
教到我溝女免費

根據過往經驗 每星期反應都非常熱烈
要報名就快手啦 遲左又要等一個禮拜架啦
希望各位都有個開開心心既週末

@水果糖水

點解睇戲貴過食飯

大隻靚仔型撚浮雲哥

因為可以食貴野

唔可以非禮我

。。。又發癲

堡主

想john

你大把朋友

樓豬作文係咪好識湊字數

想book
有無圖睇下

冇